有冇人同我一樣一到週末就唔沖涼

因為你唔使出街囉